［皮膚問題求救］有圖慎入

小弟前日就咁樣 巴打們知吾咩皮膚病 小弟想睇醫生

生係邊

濕疹？？？

吾你老母咩 屌
咁驚咪去睇下醫生

頸

我去睇啊 但放學先去 所以想知係咩泥先

少少問題都要問 宜家d90後乜都驚驚青青

吾你老母咩

應該濕診

菜花

泥你老母